突發！林鄭係廁所唔敢出嚟！

不停咁瀨屎 廁所都出唔到！

你係個個馬桶
所以知?

我係張廁紙
望住個馬桶出post

咁你有無親吻佢個臭閪

我食屎佢啲屎

乜撚垃圾吹水膠po都出撚哂黎。

你上緊連登

你d屎喺個西到出？

有，大啖大啖咬落去!!